有手足投降了..

應該傷得幾重先會咁

有3個重傷手足投降

link

Source

apple啱啱有影

Live直播睇住投降

我理解入面真係頂唔到

對唔住啊
係香港人對你地唔住

有傷真係要投降,唔係命都無埋

3個手足傷到行動有問題

收聲啦仆街

我屌你老母啦
死藍絲五毛

屌你老母

你收皮啦

唔好講廢話
乜都唔做我寧願你地當睇唔到

連登咁多假希望 琴晚叫人等天光 依家唔絕望就奇

收嗲啦啊sir

五毛bye

屌你老母啦甲甴狗
全家生cancer呀你

收撚皮啦屌你

𨳒你老母

屌你老母
五毛blocked

換左裝，好波

垃圾 blocked

走啦你

係救護送佢地出黎比popo
救護連跟住傷者都唔做? 比救護呃定係投降

一早block柒左條仆街

屌你老母，拉

咁樣出黎，唔代表警狗會放過你

點都好過殘廢

多謝依幾位無做過咩但受傷既手足

被困咁耐

呢個時世仲信救護

呢D無證據唔會告得入

收皮啦屌你老母

10年時間可以讀到博士

手足一定好絕望先會投降

你老母 點解個個都唔肯幫佢地

你反省一下自己同禽獸有咩分別先啦

發夢入唔到去

當年你老母俾我中出完，應該要打到佢墮胎先岩
依加我後性無咁做

對唔住

幫手report五毛

屌你老味

你條仆街食屎啦

可唔可以叫連仔起撚左佢底

屌你老母 就係你啲仆街係到輸打贏要 坐享其成
返屋企含撚啦

無救護跟

屌你老味 食撚左屎黎？
把口咁臭？

你呀媽比狗屌最後冇人要架？咁撚冇性嘅

我屌你老母臭西啦

admin我要佢ip,有人要搵佢

未投就唔好投

立即死全家啦你

呢3個咩傷

原本由救護人員帶住
之後馬上比狗粗暴捉左
反到去到就算唔比人打一定比人迫供入面咩情況
有排到未去得醫院

Block撚左佢 睇唔到佢講乜

屌你老母臭閪呀仆街

link?

你老母俾人輪緊米，仲得閒上黎鳩up

又係你條五毛撚屌

投行不如萬歲衝鋒啦，話掂如果都係一樣，點解唔搏

靜，好似有意思

定係搵幾個人扮學生投降
動搖軍心咋

收皮啦 會變浮屍 跳樓呀
撚有十年

Dllm

DLLM 你有無血性

啱 唔好再推post 拉

用水泡救人

一萬人同一萬個水泡

唔使理佢個個po都見到佢

仲行到，應該唔傷
入面有啲重傷行都行唔到

有可能係，之後一定會放佢地出黎講野勸人出黎

交好晒名同id比律師,清好電話
起碼唔會變浮屍

一早block柒左條撚樣

你老母臭閪，我真係想一巴車埋去你塊瘡面

重傷你唔投降 比你走左去醫院都一定比人拉

對不起
我只係市民又無車又無能力接你地圤
對唔住你地

唔好信狗呀

收聲啦屌你老母

五毛block

保住條命呀！

我希望有日你可以比人打死

好撚好笑呀屌你老母

收皮啦 平時講野九唔撚答八咁
一睇就知你係低學歷 手停口停果啲垃圾

痴撚線
幾撚痛都唔投啦

出去就拉硬 打硬
唔會比人救到你
投乜撚野？

又block一件

吹呀？

黑警排緊隊喺你老母門口磨下啊

拍爛檔收下嗲啦屌你老母

屌你老母仆街死十世都無撚用
香港有你先會變成咁呀垃圾

你全家今日死清光

啲人咩都怪P牌
呢兩日已捉到幾十隻呢啲舊會員把口臭過屎
連做人資格都冇

Block 五毛

收嗲啦

你用你一世時間去自我反省啦
好似你呢啲手停口停無技能嘅柒頭永不超生下世繼續被打壓啦屌你老母

你老母十日都未必有啦

返去磨啦你

屌你老母呀

你仆街死啦 無人性

收爹啦
你而家養大警犬
惡果你估你唔洗受呀

On9

屌你收皮啦仆街

屌你啦 你老母幾時死

和理非又好，港豬又好，用你能力盡幫啦，

屌你 有飯你食咪幾好 係到回咁既野博乜柒
鬼唔望你全家生cancer死哂

含撚啦屌你老母

即block
你全家比綠曱甴屌

收皮喇 警甴

有冇gear..

生花柳啦你咁恨比人屌

我地對你唔住

淆底？

Show Blocked User - 係門口磨下得唔得
單機啦

大家推返行動post 咪撚理條五毛
btw 穩軍心 拉

你坐撚住左個腦呀？

投降唔係輸一半
係輸成世

屌你老母把口禁撚賤無人阻你搵食你都只會係地底泥

唔好覆5 毛啦屌

block9ed

我寧願去死嗰個係你呀屌你個閪

你今日好反省下自己人生啦
因為你人生得返今日昨

手捉 留住條命

如果手足係投降 佢可能都係想保留各區勇武實力 唔想再送頭 人地已經好慘好難決擇邊撚個棒打落水狗邊個就係鬼 咩撚都唔做既人至少比d掌聲啦

Block左都要屌鳩你
弱撚智藍絲
希望你今晚就畀黑警強姦

手足，對唔住

命緊要

返印度食蕉啦

你老母比狗屌死左，生左你哩個狗雜種！

唉...唔出黎既話係入面都係會冇救援
唔通唔出咩

btw大家唔好理件三毛啦
俾啲仆街span左風向

Hi sir!

拉

你同你屋企人同仔囡
會落地獄

狗蝨翻去含狗撚啦

破壞左理大所有cctv既紀錄同cam先得唔得

保命要緊

咪再quote條垃圾啦

吹啊？

dllm垃撚圾 冚家剷啦你！

屌你老味
你哋成班殺人兇手啊 對手沾滿鮮血架

祝你屳家剷

尊重手足，希望有律師會幫手到

屌你老母收皮啦

留得青山在

我吊你老母食屎狗

完全封鎖

收皮啦

個post好柒多mon post狗
一早block晒

收撚皮啦 屌你老母

推比冷血軍師睇 你班仆街仲衰撚過和理非阻膠

咁你呢
你用成世黎反省下自己人生好過啦
一係就唔好反省即刻了結自己算

你老母就投降俾人屌

你老母個西好臭

弱智仔

大佬尖沙咀戒嚴呀

你放心 我地贏嗰陣 你連反省時間都無

我們寧死不屈

對唔住呀手足

屌你老母唔撚好食呀點解唔係你呢啲撚屌係入面呀

覆撚夠五毛未啊屌

傷左真係要出黎，留命

正一on9
你自己廢搵唔到食賴9人

Block

喂 你老母係屋企俾狗屌緊阿

有必要同入面手足講
投降都唔好亂講嘢 投降都好多機會告唔入as long as 佢換哂衫 無裝係身

最後林奠會出賣你地

你死期到無時間反省人生添

咩方法都要試

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

完全封鎖條友啦

保命要緊，對唔住辛苦你地了

食屎啦五毛狗

唔可比佢地被自殺

老實投降好過無左條命仔

最緊要活命要緊

你老母比狗強姦完 生撚咗你個智力唔撚完全既on9仔呀 返你老母臭閪度縮返埋啦 屌你老母死黑警

十分鐘內比過百人屌老母真係一個壯舉

你老母人獸交左幾多次生生到你呢種雜種出黎

diu 保命

你仆街死啦垃圾

必要情況下連美軍都會投降 手足盡左力

係囉 唔駛煲底相見 赤柱都可以相見
你係唔係想咁

唔好死

仲有力衝的，見我地外面衝緊時，唔該一齊衝同一個位

內外夾擊啲狗

屌你老母！

除咗食仲識咩
食飽做隻飽鬼上路啦

#理大
1259 有2人由救護員陪同下走向警方康榮徑防線投降

跪求理大同中大以外，其它大學學生都要徹離，大學唔重要，最重要係你地

返去磨你老母門口啦

屌你老母死撚開啦阻鳩住哂

我屌你老母啦

投降就有命咩？邊個講架？

Good afternoon sir

民主黨啲人呢 律師呢 救人丫

樓上咪撚再quote

我屌你老母臭系幾撚時死呀弱智傻系

你老母俾狗屌 你條女俾其他狗屌緊
生滋狗要小心

救學生

你返大灣區反省下你人生點解咁失敗啦
淨係識返工既廢柴

你冇十年嫁啦，好快死全家

嗰條五毛就唔做晒口水屌啦

你老母幫人含撚含到叫投降呀

咪就係 講撚埋曬啲廢話
然後ig繼續po好嬲呀好嬲呀

屌你老母死全家

如果唔係狗扮人投降真係戇鳩
行得出黎都睇唔出幾傷 但係投降個士氣就好撚傷

會唔會比人打撚死

收嗲啦 屌你老母

有3個
肥仔可能就係波蘿蓋碎左果個

要比記者影住送到去醫院就安全

你老母你食屎大？

Dllm!!!

你未來都有幾十年慢慢做奴隸

你反省下點解你咁易搵唔到食啦廢鳩

屌你老母呀！

祝你百病纏身，長命百歲

點解會咁講
下下都話十年
入唔入都要睇邊個官點判架

屌你不如你試下入去啦

屌你老母仆街冚家剷

我屌你老母 全家生性病 不得好死

辛苦你了

我屌你老母

已成condom

屌你老母 你一早死咗去胎都無得你投呀

你去左未？唔係唔撚幫 係幫唔撚到啊

屌你老母仆街死呀

請你離開

手足

手足要知所進退
有命先有希希

而家係咪攞到好多注意力好爽啊屌你

係囉 周圍封晒 無計 咁由佢啦

屌你老母臭閪

屌你老母 你食撚屎啦仆街

你老母臭西 死五毛死全家

你俾我朋友出賣左你啦傻閪
話撚左唔好俾人知你連登叫咩名

手足……………

訓撚左幾耐
而家仲信法治

絕子絕孫

𠵱個撚樣一早block 左
5毛黎

咪撚再quote五毛呀仆街

我發夢見到黑衣人被學生圍住，跟住爆出是中聯比錢搞事。

你老母有冇反省下點解生左你隻垃圾5毛狗出黎？

你有冇睇住
佢3個行路都有問題
一齊衝都唔會跑得走

比狗拉你估有命呀？
仲要助長班狗士氣
再加埋拉 10年呀
on9

你老母做雞俾狗屌全家生癌死

Block7佢

blocked

你老母俾狗屌生左你隻小畜牲出嚟

report鳩你先

一早靜靜地咪好囉
係要衝出嚟柒
下世好好做人啦

我屌你老母 你有冇人性？
死藍絲五毛 Blocked

未見過有咁多comment

好多人都有試過
但真係太重狗打唔過

屌你老母臭閪啊，祝你早日冇左份工等乞食啊

屌你老母啦

希望啦

係咪膝頭哥中鎗骨折，痛到暈咗個傷者？
膝頭哥有繃帶

屌你老母
你返屋企含撚啦

dllm

收啦你

柒撚到

邊度live?

一早blocked jor

rubbish.

你屋企人已經死晒啦，快啲去執屍啦

屌你老母
你無時間反省啦
行路都抵你仆街死
仆你唔死都祝你腦幹死亡

阿蛇放假唔撚洗出去咁得閒呀？

唔跟仲好啦 裡面一陣要人救就冇人救啦

對唔住手足

如果真係受傷，投降啦，最重要留命呀手足，天崎都坐過監，一樣係我地精神領袖。

如果真係好嚴重，
要急需入醫院既，
真係投降入左院先啦

298個回覆有144個係quote條五毛

屌你老母個臭閪，你睇撚住收尾果幾年呀（如有）

係裡邊俾人打傷走唔到 唔係參與非法活動
手足唔好有事

收嗲啦屌你老母

搵你真身岀嚟燒到你全家死陷家剷呀

出去死口話學生被困

...
加油啊
好無力感...

DLLM blocked

屌你老母成班quote五毛托柒乜留返啲位討論好撚過

屌你老母捐返入你老母個閪㝫到啦

快啲仆街死

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心、Popo的行為,以及你們想維護香港自由的價值

可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩⟨⟨Do You Hear People Sing⟩⟩及求救訊息

把影片發給全世界媒體

問你老母臭閪點解冇好好反省佢人生 生咗你條賤種出嚟

呢家投降就輸成世 唔好呀手足

好多真係係外圍入唔到...

agger btw 穩軍心 拉

DLLM

真

只係UN下UN下 意識清醒真係睇唔出投降理由

食撚屎 屌你老母臭閪

你仆街含家產啦

唔好仲咁浪漫主義啦⋯⋯

屌你老母自私撚

想知詳情，點傷法

大力推

大家唔好覆五毛

好心痛

收皮啦 sir

黑警藍絲死全家

係囉 阻住你搵自己啲醫藥費

屌你老母，你入去坐，傻系

你個名
兒子生性病，母倍感安慰！！

你知唔知出面好多手足甚至無裝嘅手足都打到pk 夜晚踩到而家啊

食屎啦警曱

所以咪咁多弱智仔比人帶風向囉

我屌你老母 死仆街

，

一世淨係喺人地門口磨啦撚樣

當年你阿嫲俾我中出完，應該要打到佢墮胎先岩
依加我後悔無咁做

佢地係受入面蒙面人攻擊先受傷
普通學生黎

真係屌你老母呀死黑警

我屌你老母 希望你成家不得好死 仔仔女女比人雞姦輪姦屌到腸都出嚟晒嚟

收皮啦又係你隻五毛

收皮喇
你老母都要反省下點解生左個仆街仔出黎

如果輸咗，你要用一世去反省人生
殺害年輕人咪就係你呢d仆街囉
阻人揾食？你就真係阻住香港嘅前途啦
咁鐘意翻工，你做咩仲有時間玩連登？你死係公司啦，咪行出黎獻世

頭先另一個post我講過
班狗就係不斷比希望你又再打沉你
從而令到入面嘅人忍唔住投降
呢個係打仗嗰陣啲對啲死守嘅人而做嘅方法
而當年共黨對國民黨都試過

仆街啦你

屌block左佢咪一了百了
唔好阻住啲位啦大家

手足辛苦你地

屌你老母啦 冚家鏟

同意 你愈覆佢佢愈開心 米撚理條仆街啦

Dllm第一頁就見到你呢啲五毛留言

屌你老母 你唔幫手都算啦 出少句聲啦阿sir

唔止要講救人，仲要講點救

唔記得睇名，五毛唔使理

屌你老母臭閪收皮啦

Dllm sir

屌你老母臭系，搵咁撚多錢又咪窮系一個。between 8964

屌你老母
好撚心痛啊!!!!

我屌你個老母呀

我屌你個老母臭閪呀 垃圾
你呢啲柒頭等比人打撚死啦
搵食搵食 搵你老母咩
上大陸呀嘛屌你老母
屌你老母臭閪

阿Sir身痕唔俾人屌唔舒服? 不如試吓搵個榴槤, 塞落自己個後欄 睇下會唔會舒服啲

點解救護唔跟埋去

你死撚咗佢算啦垃圾

屌你老母 全家死絕 百病纏身

其實可唔可以入面二百幾手足走上天台有傳媒直播 開咪話警察唔撤既一齊跳落黎 人道立場可唔可以拋到班狗丫拿始終幾百條人命集體自殺喎

要證明到佢同示威者有同一意圖先有事

你見到此留言即時生效，無法解除
你立刻生癌，你全家生癌，無得醫，等死！
見此留言即時生效，無法解除
恭喜

同埋即刻block撚埋你，唔俾你報仇你串我唔到lu, hahaha
你要生癌lu... 抵撚死

屌你老母5毛狗
祝你生生世世都比催淚彈射死

屌你老母 食屎啦

對唔住… 推唔到入去…

仆街

記得拉呀

想打擊我哋士氣，增加佢哋士氣

收嗲啦 好好笑？

但要有個種破釜沉舟，視死如歸既覺悟先做到，唔係跑跑下淆底會仲衰，但我相信呢仲覺悟好快會被迫出黎

五毛？

屌你個老母

收皮啦五毛

你出完呢個post之後伯母晌性嗰方面一定好滿足

咁得閒呀sir

係，同埋要證明到佢有份，但black bloc好難認人

呢批被捕人士一定要有律師跟到實

Respect you all

打另一個春袋 全世界放工入機場可唔可行？

仆街啦賤畜

屌你笑乜9

班狗理得你死

你全家比狗屌
收撚皮mo po 狗

我屌你老母臭閪呀

俾兩百個人屌老母+咒全家爽唔爽？

推你。

block左佢 等佢自己單機

救到先得
相信想救人嘅手足有槍有炮唔要命都救
香港人乜撚都無呀屌你老母

屌你老母臭閪死仆街講啲咁撚冷血嘅嘢屌你老母

返去執骨啦

擔心自己先啦警犬

呢個朋友嚟㗎隻腳真係傷得好嚴重

起到你ip我就斬死你個仆街

Hi sir屋企中咗氯氣？

5毛何其多

你老母唔做雞就唔會混到你呢條賤種出嚟

尊重手足

辛苦啦手足

你全家落地獄反省啦

事實上佢哋唔會信，一定同我哋賭

死黑警,DLLM,祝你冚家生cancer

借你老母屌下得唔得

佢係隻腳被玻璃界爆肉

岩呀 等夜晚 收工會有人黎架啦
繼續吹啦你

收撚皮啦 番大灣區番工啦咁多野講

哪裡? 見唔到?

你得番幾年命就入集中營喇 撚樣

喂喂，你老母比狗屌緊啊，返去救你老母啦，係度鳩叫

拉！我屌你老母臭閪

曾經班狗未發癲已經做過
家陣癲左更加唔可行
況且入得機場點出番黎?

我屌你老母個臭閪
你要搵食返你老母個閪到搵啦 即係大灣區呀
早撚啲返去 俾埋帛金送你上去都得
未來十年係個度擁抱共產黨
Sorry可能你都冇十年命

祝你一家大小全身生癌
長命百歲

上面已經幾隻幸災樂禍
Block鳩曬佢地就得

手足對唔住

你反省下你自己先啦
生於世上枉為人
正一人形垃圾

屌你 你幾時死？

一早都叫你唔好做狗
未來有成世畀你係監獄反省

收皮啦撚樣

重傷個d投降出去醫治啦
之前話眼部中彈個個點

屌你老臭閪，完。

你得返一日反省人生

受左傷
香港人對你唔住

入面出黎係普通市民同學生姐

中共就係多得你呢種人先玩到咁耐

我屌你老母啊

祝你收尾嗰年生不如死

你老母臭閪

要求林鄭月娥頒特赦令止亂、止警暴！
實行五大訴求，恢復香港穩定繁榮！

唉

收皮啦我屌你老母 你有撚冇人性你條死傻尻

咁祝你早啲死，有錢無命洗
全家生癌爛撚又爛閪，後代畸型又弱智
哎呀但你本身就弱智

你以為坐監就冇人抗爭，咪L傻啦!來日方長，有排同你玩。

祝你全家生癌還番幾十年出黎

Diu

證據不足, 未必告得入

Hello 阿Sir
請問我可唔可以屌你老母？

已經輸左
投降代表你係犯罪同時你係錯
變相黑警一石二鳥

手足呀

食屎啦吊你老母

暴動罪嘅定義唔一定要暴力,你有份參與提供支援或者逗留已經同樣係呢條罪入面可以告你,而且因為已經時間唔短,你係逗留喺入面你好難解釋,唔好咁老定

所以唔好再推 再屌五毛 穩軍心 拉

屌你老母
性病上腦呀？

屌你老母臭化系

收聲喇 popo

屌你老母 死全家啦

其實有5毛block左就得
唔好理佢地
你理佢佢會好開心

建議手足話係入面暴徒打傷你地

屌你老母 你有無良知啊

祝你全家生癌死 死淨你一個

其實佢地係第一個投降

屌你老母 叫你老母出黎俾我屌

我屌你老母喇

講到自己番多幾日工就會發達咁 未來十年你慢慢做狗啦

唔撚洗理佢哋
班pk無人性 講乜都無撚用

亂軍心
拉

收皮啦 你成世人幾十年都俾狗屌緊呀

對唔住手足
我地咩都幫你唔到

唔好責怪佢地 再推 佢地好攰真係 ⋯

一起個底，嘩，全撚部厭世loser廢柴叫春post，睇怕現實世界都係毒撚一條，唔怪得見到啲為理想搏命發光發熱嘅人會咁嬲

塞返入你老母個閪窿度咪阻撚住成個地球轉

其實都冇得揀....坐十碌...一係失救死

依家狗既精英係曬理大 油尖旺
轉場機場
同埋機場係和理非心目中安全
事實上 機場有旅客
啲狗都唔敢發癲

唔好再理5毛啦

屌你都癈事

屌你老母死垃圾，你賤撚到連焚化爐都唔撚燒你呢舊放毒氣既死賤農後代死賤種，你老母就要用成世黎反省啦，問下佢自己點解生你呢舊垃圾死賤種出黎污染地球

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

仆街啦死5毛

5毛直接block就得
晒氣屌完全中佢地計

困獸鬥, 必然結果, 很早期, 已有很多冷氣軍師叫不要守理大, 走得就走
但大家唔聽

若總體決定平安投降, 在記者拍攝下, 要沒有暴力對待, 當然返到警署必定
則各區的前線應立刻徹退, 不要再作送頭

入咗狗屋都未必有命保

短視ge 人就係咁，祝你而家安心搵食，明日冇飯開

傷曬無得揀

我唔撚想同你呢個藍絲含家產講野，完！

你做撚死一世狗啦
良心比狗食咗？

投得好
重傷先投

睇連登咁耐 第一次見咁多引用
Anyway 屌你老母食撚屎啦你

秒block隻臭閪5毛

屌你老母啊

點肯定佢係救護？ 點肯定佢無份參與暴動？

我屌你老母死黑警

我屌你老母呀

幾時到你呀 仆街 我屌你老母呀

一睇就知佢地唔係示威者 係被困啦

辛苦手足了

食屎啦藍絲
將來比警狗私營唔撚好問點解

屌你個老母呀！

講到好似有人就一定救到咁，救人包生仔架？！

Hi 狗狗

屌你

你應該反省下咪撚出世就岩 垃圾

屌你老母啦 返你老母個閪到慢慢吠啦

死仆街

咁緊係要啦

喂無理由要出面本身無事的再去送頭，出面係佯攻咋，始終要入面以拼死的決心攻出來

以後自己單機

私刑

咁得閒mon post ar sir

係香港人對你地唔住

收皮啦 撚樣

你死全家

你未來十年都入集中營呀
全家比解放軍輪姦至死呀冚家剷
咁撚鐘意返工咪撚放工喇仆街

屌你老母，返屋企訓啦 仆街

你用一世去反省下自己啦on9

話明封左唔通比你行入去

屌你老母！反你老母個醒！

屌你老母臭閪咩

Dllm 你快撚d去死

收聲啦

屌block柒條撚樣算啦，成個post有一半都係覆佢

投咗都可能無命

雖然已block咗你，但忍唔住都入嚟屌柒你。
但願你冚家撞車、被火燒，但又死唔去，日日被病魔折磨，生不如死。

屌你老母臭系祝你死全家

寧化飛灰，不作浮塵。
走唔到我會以死明志

由救護員陪同出去嗰啲？

屌妳老母，世世代代無仔送終，做妓

屌你老母呀！得把撚口

你啲冚家產睇你幾時死

理解，多謝你們

咁就刷到存在感

屌你啦，仆街
你先為左你自己個人利益做條碌柒

咪撚理條撚樣啦 block 9佢啦

唉。

今次元氣大傷。

中環都冇乜人出來

屌你老母 出黎隻抽啦 撚樣

一開波投降既咁打黎做乜？

如果咁，當年支那投左降由得日本人入侵咪一天光哂lo

阿sir你返歸啦

收嗲啦, 知係奴性強啦

未撚見過咁多回覆不過循例一句 屌你老母

藍絲廢老一早返大灣區乞食，香港就唔使搞成咁喇，阻撚住地球轉

人渣垃圾，送入堆填區啦你

+1

咁我寧願無命

咦～～隔住個mon 都聞到你個口好臭！

我屌你老母
你幾時死

我屌你老母臭閪啊

魚蛋裡面有人都係咁入罪

含啦你, 仆街

咁你咪繼續叫人等囉 等黃昏收工 等夜晚食飽出黎 等深夜運緊物資黎 再等返聽朝交通 再等選舉

垃圾

建議連仔ban鳩係咁被人屌個條友

呢三個應該傷到再唔救會死

投降咪等於冇命

收皮啦死黑警，你全家落地獄呀

咪理條五毛啦 擺明想引人注意

有二百萬人咀咒你盡快落地獄
永不超生

講幾多次唔係咁用

其實你宜啲人放喺度唔應 好快就沉底
但搞到今時今日 大家咁撚緊張個陣睇到

我想講句 希望你返工返到你死個日 一世都賺唔夠

當今時今日你既眼中仲只係睇到錢同返工
我覺得你唔撚係人

你宜啲人正中蹝米飯 祝你落到地獄都繼續返工

點幫？圍到咁連美軍都好難幫忙突圍喎，連喺附近集結都有困難，尖沙咀返工都俾防暴拘留。

“戰爭”唔係心口有個勇字就可以勝利的。

今次當俾個深刻教訓俾勇武同衝衝子啦。戰爭係好現實，有d野做唔到就係做唔到。你唔可以強求和理非，街坊做到同勇武一樣的嘢。

樂觀d想，因為中大明智決定，最少1半以上勇武主力存活下來了。而且得到今次教訓，活下來的示威者會更成熟，自然淘汰的結果。

屌你老母，落地獄啦

屌你老母
你老母比我屌到反艇都未投降呀

If you're injured badly, surrender is probably better than dying from injury.

I think everyone should reflect and reconsider if barricading university is an effective method of protest.

If supplies are running low and reinforcement from regular citizens cannot breakthrough police line.... Then it is very difficult

三百幾個 quote

你收皮喇屌你老母
你夠阻轉地球轉 人型垃圾

大家理佢就會推咗post 所以要拉

無受傷手足頂住

關你撚事？

屎眼痕定閪痕 咁樣出嚟摟屌都有嘅

圖片

黑警連未來一年都唔知見唔見到

推

希望你全家生cancer

咪比你提早感受吓23條係點囉
橫掂你都有份令香港變成中共掌控下嘅極權社會

祝你死全家

你呢啲五毛低質到

幫唔到
利申喺紅磡

班狗就係要圍住你，圍到你彈盡糧絕迫你地自動投降

hi sir 收皮啦dllm

你全家俾狗屌

咪撚再quote 條五毛啦
集中討論三位英雄

你老母正冚家剷

投降絕對唔等於輸
武力咁不對等嘅情況下
投降係明哲保身

唔緊要
香港撐你！！！
出尖沙嘴啊！！！

你老母生撚左你之後都有幾廿年可以反省

屌你老母返去返工啦垃圾港豬

我屌你祖宗十八代，把口生得咁撚臭
他日就算共產黨接管香港我都要拉埋你班死賤種一齊死

收聲啦，仆街

咁撚多人死唔見你死 blocked

出黎隻抽？ 小弟乃一屆文弱書生

屌你老母啦 死賤種 你絕子絕孫 成家都變臭化閪

十年？分分鐘連命都冇

仆街 五毛 出街俾車車撚死你就岩 屌你老母 番大陸啦

垃圾藍屍
祝你輸錢輸撚死

你浪費咗人生唔知幾多年時間，你仆街啦賤種

你班廢老幾時死？

匿埋喺入邊都未必會搵到

有無人識佢地 唔好被消失

你幾時死呀屌你老母

黑警死全家

我平時都唔撚負皮人 但係你真係仆街死啦屌你老母

快啲投票我哋要上風雲人物榜首, 投標區議會
救理大人! 救香港!

你老母好啲，有一百年時間反省下自己生蓄生出黎，仲要百病纏身，不得好死

重傷又冇食物
匿得幾耐

其實好似佢地咁棄哂裝行出黎
可以點告得入？

你死左都無人知呀 成世都咁撚廢

屌你老母仆街啦你

仆街五毛 死返去你個大灣區啦

仆你個街啦

你反省成世都得出唔到自己同畜生有乜分別

唔好再理條五毛 推返行動post啦
拉

屌你啦仆街

揾人follow佢地
我驚佢地會被自殺

陣地真係輸撚緊！
咁多個月流水式都冇試過咁慘！

唔好意思阻撚住你老母企街養你

仆街喇你

五毛死撚開啦

打通條路 重傷都未必走到 壯士斷臂

Attention seeker 屎眼痕想俾人屌姐
你可憐啲 未來幾個月就會同林奠落地獄共度人生

五毛收皮啦屌你老母

Push

非常賤嘅兵法

你會落地獄

佢地有冇拍定片？

暴動定性

屌你老味閪

晨早流流博俾人屌老母

點解會投降

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

重傷投降，留有用之身
可走就走

700個回應有三百幾個都係屌你

全部棄裝換街坊裝投降有無得諗？

好過斷正十碌走唔甩

啲裝記得燒左佢

嘩 連登仔真係弱智
弱智仔嘅一個comment竟然撚到三百幾條友去回覆

先保命

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇
希望理工入面嘅人睇到

斷糧真係無得玩。。 popo 就慢慢磨你

拉左好多人

除gear啦，求大家！！

連仔咁都唔ban
仲係咪香港人嚟架

逼到投降，滿足班狗既征服感

有無去救人都好 都好過你良心比狗擔左去
你呢啲人唔死都無撚用
自私到仆街 番去你嘅大灣區搵食啦
都唔係 應該送去新疆集中營體驗下

屌你老母含狗撚啦! 因住出街比狗打撚死呀

你幾時死

去圍觀先

頂

如果無傷，唔好衝出去比年足

死翻入你老母個閪窿度喇on9仔

你都係同一個

WELCOME TO OFFLINE LIHKG

快撚啲去死啦你老味

屌你老母 你死全家

DLLM食屎狗！

加士車道係校內嘅人？

你快撚d死啦

屌你老母正仆街，祝你出街比車死

手足對唔住......

冇投降 係被勸喻離開
拉

之後咪又係比人打夠48

講真你點知入哋有冇入過去？

你死全家啦

push push push

你去食屎啦

你番大灣區享受共產納粹榮光啦
其實呢有無諗過點解香港今時今日會搞到咁
咪多撚謝你班覺得有得揀自己鍾意嘅野食 中去邊就去邊等於自由嘅港豬lo

你咁撚鍾意揾食就死番去上面富士康個d廠啦 做撚死你啊

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(2)

如果你老母咩？你咪又係上網博被人屌

希望你啲股票輸到仆街

願佢地得到公義的對待

Now 直播：
現場收音 聽到警察有廣播
「快啲出嚟投降」

仆街死啦你

咁有合理辯解 疑點利益架？

祝你全家冚家剷
家破人亡 永不安寧

可以理解
留住命仔重要
消滅到幾多證據得幾多

以後我屌你屎眼個陣你咪撚掙扎

除哂gear先好投

求下和理非一齊幫下救小朋友

你係咪好enjoy比人屌

收嗲啦仆街

先好好掌握現狀
再下決定

找代表開記者會 向外求救(換走街衫)

唔使喊 幫手推行動post 同埋拉

收皮 你老母含家產

收皮啦你

你老母生左你舊死垃圾 真係要反省

舉報死5毛

Dllm la

含啦仆街

屌你老母臭化閪

暴動罪係係個暴動範圍內出現就計
睇你做多做少去定幾重
好似天崎咁打甩左放火但都係要坐
我估

留名睇你有幾多負皮

點解咁傻呀唔好出黎呀

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我屌你個仆街生生世世做蚛幗人

屌你老母 收鳩皮啦

[救人]在POLY入面既人如果唔想死既就入黎!!

絕對同意 終於有正常人講人話

咁撚鐘意搵食 死返大陸搵

咀咒你同班黑警一齊逢賭必輸 股票即買即跌 天花板漏水 點整都無用

呀sir咁得閒上黎既

上左救護車未

咁點入去 有咩高見

對唔住....係我地救你地唔到

斷腳一世

又block多件

認同

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

quote撚夠條on9未dllm

不要問 只要拉

我唔撚同意死守都要屌你個老母呀
邊個阻邊個搵食呀
就係你班撚樣話要搵食搞撚到個香港烏煙瘴氣
阻撚住班後生搵食呀

如果受左傷，頂唔住，投降係唯一方法，留低都係走唔到，要幾個人照顧

屌你老母臭化閪，你全家女既俾警察輪姦完再殺，男既斷手斷腳再俾警察雞姦呀

你係地獄大撚把時間反省

唔好再覆條柒頭啦
覆都用不推文回覆好無

仲食生蠔
你老母個閪就快俾人屌穿啦

一定要無事呀

又係你條撚屌失敗撚

屌你老母你一世食屎

特登覆條五毛班連登仔有無覺得自己好柒好on9
直接完全block柒佢等佢單機咪得
成班覆條仆街阻住正常內容討論

一早乖乖等死咪好囉，洗乜搵食姐，返正你遲早都死架啦

你一早早啲食多啲二噁英咪好囉！
吾洗留係度反工

Blocked
5毛單機啦

投降吧 我沒有辦法

tg冇消息嘅

你條仆家冚家剷死全家,要還呀,今日作嘅業,明日嘅果報

去死啦你

屌你老母一家大細落地獄

fuck u

Show Blocked User - 係門口磨下得唔得

就係你呢d人屌屌屌
點解唔幫 點解唔幫
點攻入去
你老母前你老母後
就係你呢d柒頭一味係到屌 又唔撚聽人意見
都算
手足都係會救
琴日尖沙咀拉咗幾撚多去救人嘅人 唔撚幫

EVERYTHING COMES TOO LATE,
CARRIE LAM IS A SINNER
BRINGS CIVIL WAR TO HONG KONG!

希望你一世都搵唔到食 連女都無既loser

屌你老母爛臭閪

有冇人性呀死藍絲
不過我覺得投降真係有啲柒，革命應該有不屈不撓，以死明志既心

記得拉 推返行動post

屌你老母個老母死藍屍

嘩屌 做乜由香討走過黎

屌你老母 全家不得好死

依家重開緊波喎..

( Show Blocked User - 係門口磨下得唔得 )

大家唔好哂時間屌件垃圾
做實事唔該

唔好同條五毛嘈啦 睇下有咩幫手足手

揾食咁緊要，咁唔要尊嚴你扒係度俾人屌屎眼有錢收㗎喇

你都有大把時間喺地獄反思自己係碌柒嘅問題

block this

你老母俾中共屌緊 仲唔去救你老母？

咁又係呀你啲低等人種真係手停口停架陰公！
放心啦，你未來應該仲有五六十年繼續on99做低等生物

我上連登咁耐未見過有個reply有成四百幾條友quote

Diu去死喇

我屌你老母 出黎隻揪

Rthk 32 live 超過10位手足被捕

屌你老母收皮啦 把口臭撚過你老母個閪

屌撚左十幾頁都係屌一條友

⋯⋯一個消防員說的活著可行：打爛所有理大的消防鐘，全城的消防車進校滅火🧯⋯⋯

啱 所以要拉 穩軍心 同埋推行動post

用起底睇吓呢位人兄不嬲開乜post
你有本事咪仆上去大灣執件有＄大陸妹囉
冇人會bother

屌

你係邊撚到？
我攻撚咗4次都攻唔入你仲想點撚樣呀冷氣軍師

頂 接近500條友屌個五毛

佢唔值得咁多attention呀連登

吊你老母臭西

屌你老母 拎住d錢入棺材啦

破壞 地鐵 , 商場 都有原因,
破壞交通燈,

咁事實係有手足去緊救 都叫假希望cls

你條含家剷有成世去受報應
祝百病纏身 長命百歲

條友五毛嚟 唔好再reply屌 推返行動post
拉

拉 阻住

消防係黑警隻狗
仲有人信

屌5毛屌到上熱門

好似你呢啲淨係識搵食嘅人
十年時間都唔夠你反省
收皮啦

又返來啦？

定係繼續想俾人屌呀

阿sir返屋企睇下老婆有冇被暴徒屌緊
琴日中出完件狗女好爽，佢一邊鬧自己老豆係黑警一邊大叫好爽，唔知你老婆會唔會一樣呢

我淨係見到又吹風叫人等放工

一定寫好晒名同id比律師先行出黎 仲有清電話

到時要打我地再夾錢

屌你老母臭閪生仔無屎忽生女比狗屌全家人做雞

自私閪搵食大撚哂 死返上大灣區啦

四百幾個人屌你希望你仆街陷家產

死全家啦垃圾

屌你老母啊，死共狗收皮喇

5毛又返黎啦

屌你老母仲有冇人性

不如你反省下點解自己今時今日都仲係咁無腦

你宜家開始大把時間反省呀
因為你成家今日死撚晒呀

屌你老母臭閪死黑警 收皮啦 出黎啊屌你老母

收收皮好冇
果個只係咁啱唔係你嘅朋友家人你所識識嘅人咋
拉曬係咪好撚心涼啊屌你老母

引下戰就成班傻仔走去覆佢

直接BLOCK啦屌

屌你老母臭化閪！

嘩屌 4百幾個人 回來屌鳩你好心你啦
就算係藍 絲
都唔好係人地地頭串人啦

無gear，空身出黎，只係證明到佢係poly，上到法庭要證明佢有做違法野唔容易
但係前題係佢上到庭，無死係差館

你唔死都無撚用 傻閪

有成近五百人屌柒你
未來呢十年你好好反省下啦

吊你老母, 就算冇係現場都唔會好似你把臭狗口咁衰仲係度講呢d野

起底做嘢啦！

無論咩事，我哋都唔割，今日撤，唔代表投降

push

你全家俾狗屌啊死三毛 會員係門口磨下得唔得 見字逢賭必輸 股票買邊隻跌邊隻

你反省下喇！

大家追蹤UT 2736 白色旅遊巴，內有20 名全女被捕示威者，睇吓佢去邊，剛離尖東，推出去吾該

真係咁多人死唔見你死

一打陣地就重蹈覆轍了

食屎啦，仆街，等住一齊入集中營啦

我建議如果您必須投降:
1. 您應告知新聞媒體時間和位置（選擇開放位置，以便世界看到您）。
2. 放棄所有的裝備，電話, 外衣, 和背包
3. 高舉雙手，所以他們沒有任何理由打你
4. 不要和任何人說話, 並要求見律師
5. 新聞媒體請使用zoom鏡頭捕捉他們的面以作識別

Dllm就係你呢啲人害死香港，睇野睇得咁表面，你咪搵多啲錢然後俾共產黨充公囉 on9無得醫

屌人投降嗰啲 自己入去試吓頂足咁多日
有傷在身 力都冇乜 好撚絕望㗎屌你老母
你話佢哋出嚟比曱甴拉要坐十年又比人打到重傷
但佢哋仲可以做咩

點解咁多人覆上面條臭鳩
btw 手捉

對唔住對唔住對唔住

無錯

投降輸一半

咪又係變浮屍

落地獄慢慢反思你上一世啦仆街
祝你永不超生
Blocked

尊重手足決定，快d好返，希望律師幫到手

覺得咁講好撚型？

你一早死左咪好囉
咁未唔洗揾食啦

無野做就繼續打飛機啦你

屌你老母
Mon po sir
你準備好心情比我哋反擊未

屌你老母啦
你老豆老母早就要反省下點解生左你呢件咁既畜生

不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責 不留守

屌你老母臭閪
究竟有五百幾個屌自己既comment係咩感受
位唔係咁出架仆街
你同黑警睇齊, 都係俾人屌你死全家

你呢啲咁嘅死垃圾 其實唔死有乜撚嘢用

死全家啦

跟大隊 屌你老母

一早就要拉

屌你老母 收嗲啦

你小撚心

仆街啦你 淨係識搵食 社會垃圾

弱撚智

左邊個個係我朋友黎，佢今朝嘗試突圍
佢唔小心撞到手足而個個手足唔爽又撞返佢，搞到佢比地下介爆左隻腳。
佢今朝影左自己隻腳同我地講已經支持唔住

Pls希望入面既手足唔好發生呢個情況同埋唔好再用火魔我驚又tk

我真係想喊了

屌你老母
Btw你都幾勁喎好難得有過百個人鬧你

咪講咁多，你幫佢定害佢

翻大灣區 咪睇連登啦

知了

你老母比狗屌緊

冇撚嘢呀

你係咪冇人性架屌你老母

屌你老母死撚開啦冚家產

讀完毅進出黎？

屌你老母翻大灣區啦 做乜撚野用連登啊！

連尼住我屌你老母呢條友我block撚左五次
五次佢都出返嚟又要我再block過
食屎啦

你好快死 冚家剷啦

屌你啦

應該係膝頭碎左果個

連登唔歡迎你

屌你老母爛臭化閪死臭閪仔
臭自斃 走啦屌你老母
你留係到獻世咩 碌柒咁

記得拉

傷者無謂犧牲

屌你老母，香港你冇份？冇就返大灣區啦！

你幾時死?

你老母比警犬屌呀

香港玩完多謝你班香港人 無人出黎幫 自己食個後果 咪撚再怨

屌你老母
祝你同你後代都不得好死

咁又唔好用搵食做藉，早啲起身返工咪得

佢有佢抗爭，我有我返工，各自爬山

你條撚屌 人地幫緊你打世界呀
遲啲你連屎都冇得食呀仆街

我都叫一早投降

留得青山在

你老母係咪吸飽完二噁英生你出黎專負責奶狗屎

屌你老母呀 番大灣區搵食啦你 祝你啲仔女比狗屌

屌你老母，你有冇人性

幫手拉

我屌你老母臭閪
祝你絕子絕孫
男嘅爛賓州爛屎眼
女嘅被人輪到致死

收皮啦！做人做到你咁都未反省，幾時輪到手足

你老母要反省生咗你條仆街出嚟呀

收嗲啦自私撚 要搵食就死返上大灣區啦dllm

屌你咩

喂狗隻 一早轉職咪好囉！！

做咁撚多嘢 吸咁撚多煙 比盡你咪又35000一個月！！

黎更又要儲錢養過畸胎 樓又買唔起 一味輪n手狗屋 比你咬糧咪又係上公屋！！

未來有十年時間反省自己人生呀 狗隻

咪撚累左下一代呀 個BB又大頭又突眼 係街見到真係指住你堆狗仔黎笑呀 汪汪🐶

係入面等死呀？講緊有傷呀屌你老母
你以後咩事都唔好撚睇醫生呀仆街

我屌你老母臭閪

成551個reply屌柒你件垃圾

拉呀

屌你老母閪 食撚屎啦撚屌

重傷一定要去到記者除甲再投

已經莫需有仲講告唔告

屌你 blocked

你老母俾狗輪

我屌你老母！仆你個臭街！知唔知依家我好撚嬲呀

如果今次真係徹底失敗,香港注定滅亡既話
希望會有人幫香港修番一部史書,記載各義士為香港英勇犠牲既過程

你全家仆街死啦

但有d真係淨係入去送物資/煮飯…
真係佢框住成間poly 話入面全部暴動就係？

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

佢哋係無得揀 又拖累其他手足

作故仔作好d

今晚7pm TST食糖水豆腐花呀！

某程度上係，
好似只要出現係d狗自稱既暴動現場，
佢就有權咁樣告你

回覆都可以3000負皮500個quote reply真係第一次見

大家唔好放棄，香港人，救人
齊心就是力量

屌你老母臭閪 死五毛

食屎啦你

一個po 得1001回覆，有500幾個人喺屌鳩你，你老母臭閪你幾時同埋你全家一齊死

就咁比藍絲騎劫左個post

投降手足去唔去到醫院

同問！！！

成半個post都係鬧同一個人嘅留言

diu 投咩降呀
唔係話留到最後一刻咩
渣gar

垃圾

我屌你老母臭閪 攬撚住林鄭死全家啦仆街

你老母最錯就係生左你呀
你有成個人生時間反省，呀唔係
不如死撚左佢啦，反正無腦
比幾多時間你都無撚柒用

一睇就知你幾十歲人都唔未反省過啦 垃圾

5毛狗咁廢難怪29先得個毅進

起碼48個鐘“我無野講“
佢除左話你係封鎖範圍內 仲有咩證據？

你老母比狗屌

你去死啦屌你老母
你老母都應該好好咁反省做乜生左你哩個弱智仔出黎 弱智都算 仲要無良心無人性 你同畜生有咩分別？

都要記得拉

五毛係奴性特別重

各位埋大手足 係campus入面安全好多
黑警要攻入黎係可以
但佢地唔會咁做

又一條撚樣block得

如果傷得好重嘅手足
為左生命安全
你係必須出黎嘅

但傷得唔重嘅就留守埋大
一日黑警唔攻 你地點守
要頂住

傻閪仔自己小撚心啦屌你老母

到底去到一個幾絕望嘅地步先投降

屌你老母快撚D跳樓死啦

屌你老母啦撚樣

香港死埋變中國，等睇你撚都冇得含

提早享受下，另外支黨惡好多，你智障就收皮

屌你老母 你消失啦

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢個post

屌你老母 幾撚時死？

至少好過突圍 btw 記得拉

你收皮喇

死撚左佢啦屌你老母
希望你啲全家以後世世代代生出黎啲仔女都要係監獄反省自己人生
自撚私 阻你食屎定食皇家飯啊
第一個想林鄭死 你依家打尖排第二個啦

一人藍，腦變殘，已經唔想再同呢啲人講野，吔屎喇dlkh

講黎做乜柒
明明佢就係比暴徒佔左理大 出唔到黎既好學生

一早block撚咗條柒頭皮

dllm 含撚3毛
收皮啦

成600人一齊屌你老母
死五毛 五仙都比撚多你呀屌你老母

到而家淨係識講搵食搵食

屌你老尾收皮啦

大家推返行動post啦
btw 拉

簽左佢，差千五人炸

呀Sir 依度冇你嘅事呀DLLM

推返行動post呀
拉

屌你老母臭閪呀死藍屍，死全家啦blocked

你早抖啦傻晒

屌你你老

仲有好多野未做過

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

香港人自己有鄧寇克！
點解唔可以有帕林空運！？

我地香港人係奇蹟之子！
每次都一定可以創造到奇蹟既！

睇到喊咗

唔好喊 快啲推行動post 同埋拉

你繼續單機啦

呢條五毛，竟然成百人讚好。滲透嚴重到咁。
5毛死全家。老豆生癌，老母做雞。十世都係咁。損人不利己

哈哈，含燃啦你！五毛！

大家咪再屌五毛

想同手足講聲 你地冇做錯到！！！！！！！！

你地一啲都唔可恥仲好撚勇敢

你死1000次都唔夠

你全家仆街死撚咗佢啦

你幾時仆街死

收皮啦屌你老母臭閪

係，佢哋其實仲有大把日子。你條仆街呢，就應該過唔到今晚！

唔好再覆條撚樣

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

都唔係第一次屌你
起一起個底 成個人生都失敗撚咁

你睇下魚旦案啦
勸交果啲係現場告唔入架
只要做野完全blackbloc又完全棄裝
都好有機會走甩

Pull

但狗一拉到你就一定打到你仆街，
隨時打死埋你，
所以就咁行出黎博告唔入都係唔可行

係咪都打人架啦